老婆購物成癮，點算？

有無巴絲都試過購物成癮？ 你地點樣戒甩？

Too long , 下面可以唔睇

太夜無人睇 訓先

有無未開未著未用咖？
有就退貨搞refund啦

之後幫佢報d興趣班上下堂等佢充實d啦

Cut 晒佢啲卡

加上我仲要比家用佢屋企

其中一個原因應該係嚟到外國又冇做嘢又唔洗人
所以就好悶冇嘢做
買嘢可能對佢嚟講係一個寄託
最好就先cut咗信用卡先
然後畀佢學嘢又或者出嚟做返嘢
不過都要睇返你哋實際情況允唔允許嘅

認同

Cut佢卡只係治標不治本
遲早發顛或者有情緒狀況，好大機會仲衰

搵啲實際會令佢主動花好多時間去做既
好似巴打講—一個寄託
會更加好

另外
佢可能怕你擔心，又覺得冇咩大問題
先冇好老實咁講下自己既野

如果係咁真係有機會越嚟越嚴重喎
巴打們講既搵啲興趣同目標分散注意力係好辦法嚟 同埋都可以考慮吓搵輔導員嗰啲幫手 真正同佢傾吓解決個問題 加油

你老婆鐘意動漫畫又鐘意化妝
咁叫佢去cosplay俾個興趣佢囉
佢又搵到差唔多興趣嘅朋友咪唔會屈係屋企